[黃碧雲2.0] 譚香文又參選立法會會計界白撞

同區選一撚樣, 一開波講到幾偉大去填白區, 跟住人地做琴一半就走去撞走人

而家立法會又係咁, 一開波又話填區又剩, 結果

會計界則有兩人今日報名，包括黃大仙區議員、曾任會計界立法會議員的譚香文及未有申報政治聯繫的林全智，連同爭取連任的梁繼昌及再戰的林智遠，四人爭一席。

譚香文考慮出戰回歸後皆由建制派自動當選的工業界（第二）
樓主一係盲一係0.5

呢個2020-06-22

呢個琴日
功能界別方面，法律界有麥慶歡；會計界有譚香文及林全智

會唔會益撚左nelson lam條賤種

自己睇啦 條友係報左會計界

姐係會計界有梁繼昌同譚香文 兩個泛民 點解今年功能組別非建制協調得咁差 好多組別都多過一人參選

梁繼昌點都好過譚香文

條譚香文又話選工業（二）

咩料

我柒咗收返

教育界係咁, 會計界又係咁, 明明呢啲係泛民穩食既 依家又充滿變數。 如果35+係衰喺呢兩席就好笑

都一年後嘅事
教協都唔可以用時間緊逼做藉口唔初選

有份讚成買水炮車

其實有冇可能係做plan b

譚香文呢d 仆街根本同黃碧雲一撚樣
政治投機撚嚟

Plan b應該唔需要搵個咁有名氣嘅人

譚香文最撚鍾意咁
搏梁DQ, 佢就變做唯一泛民

譚香文真係搞屎棍
原本佢選工業界我好支持，但屌你突然走去搞會計界

譚香文肯協調的話，區選果陣根本就唔會搞到咁

條撚樣當年係唯一有會計師牌又高調嘅泛民區議員，微微幾十票嬴左個議席，之後就當自己真係咩大粒野 乜撚都做唔到又柒，結果第2屆就比波叔高票打嬴

無可能會搵譚香文做plan B

仲要係偷偷摸摸咁撚樣
佢連自己facebook 果d 都無公佈
唔係睇新聞咁岩見到都唔撚知

但梁唔係溫和泛民一個咩? 佢都係DQ大熱咩? 照計你普通泛民無講過自決港獨應該DQ機會不大喎。 佢有同外國聯系?

報左名啦

咁唯有叫人all in 梁

為咗推林智遠上位，乜都做得出
作為囤地波嘅忠心大狗，條友一直都想複製條路
-> 公會選會長 -> 做立法會 -> 官職 -> 大官職

基本上囤地波果d project 佢全部有份
乜撚戇鳩愛心聯盟，會計發展基金全部接曬

佢 Facebook block 人架喎

有冇人可以逼佢出嚟交代

都押後選舉

果陣幫武漢女人落香港生仔

即刻block 鳩你啦

到依家都仲block緊

政府唔知玩乜

屌啦！

佢黃大仙區議會又係孤獨一個

講真啦依家諗番當初譚香文個反自動當選咪同趙家賢嗰個一樣
只不過係成王敗寇咋嘛

預咗架啦條友
永續個區位，但係乜都唔做

趙家賢果個出先架

同埋就算唔講先後，譚香文撞落去果d 白區人地一早開曬波做野

有份去美國

因為梁繼昌已經出咗問候信
另外工業二應該提名唔夠啦

即係條黃碧雲2.0 想執死雞

雖然譚香文係有啲問題
但樓主語文能力更值得質疑

你唔講都唔覺打錯字

莫非譚真係plan B? 另一個post話功能組別都要安排plan B 喎, 法律界都有戴啟思做planB